共產黨話立法會若非建制過半，就係搶奪香港管治權

然後班白票黨就咁聽共產黨話，反對去搶功能組別議席

但1日有功能組別,你都唔會過半

搶乜L野, 香港人鍾意邊個就投邊個, 天公地道.
中共就統治權就真係搶番o黎.